我成日會諗住女朋友d朋友黎打飛機 究竟我正唔正常

我女朋友d frd稍微好樣d 我就會攞佢黎打飛機 其實我咁樣係咪正常？

你條女係catgirl !?

有得扑 扑埋添呀

你到底係男定女？

我係人妖

你「女」朋友夠拎你啲fd黎打飛機啦 super！

之前覺得你似女
宜家覺得你似男
好撚神奇
可能你真係人妖啦 haha